做緊食物熊貓 你問我答

其實我都係一個外賣仔黎姐
今個月開始做pt
想入行 可以問下

點解會做？

學生做賺職 搵外快

行路？

車手
不過有時會撞到步兵師兄

平時唔返工架車泊係邊？ 做車手成本係咪好高

步兵係點做法

點入行

學生就有自己車?一日搵到幾多

電單車啫 泊骨位
大約一至兩日一缸油 50蚊左右
人工一個鐘都夠cover有突

都係一樣 接單 送單 不過用腳
唔知搭車有無津貼
好似45一個鐘 加15一單

上網一apply完就叫我去登記
留意下佢個網

26啫 好平
75一個鐘 加15一單
平均一個鐘一單

有無promo code

得咁小一個鍾一單 你做咩區

平日咁上下 星期六日會旺場d
kt tst都有做

有無得偷食

TST同事

我就無 我都信啲師兄唔會

有無做埋kt
琴日做tst做到個人散哂

慢慢做做下就慣 其實送黎送去都係果堆屋苑

單車得唔得

有冇人同我一樣唔知標題講咩

無喎

單車好似得ubereat
不過就計單 無底